啱啱東張西望講公屋

屌你老尾
冇個講廣東話講得正